嘩！祖亞連頓(頓仔)琴晚勁到(四十多碼)。。。

請欣賞，謝謝。

踢街場咁 個龍任扭

話佢似業餘球員嗰班又輸對英乙(全職業)球會踢到球皇咁撚樣

佢英超有冇波入

睇波衫仲以為對暴聯

有2球

佢唔係太識波

樓主点睇底亞連頓頓哥英聯盃場均兩球

條鄉郊產玩具狗黎

玩籃球

祖亞連頓四十多碼妳永遠不會講
我又何苦勉強自己愛上妳紐卡素
布sir狠狠逼退 祖亞連頓
靜靜關上門來默數我的淚

明知道艾米朗靚波妳永遠不會講
我還傻傻等到卡素重奪的那一天
直到那一天 妳會發現
真正愛妳的人獨自守著傷悲

762高產過頓哥